應該點懲罰出街遲到嘅朋友

我好撚肚餓啊！！！！！！！！

代表月亮打救佢

鞭佢

撲街我都等緊個遲到frd 好想吊7佢..

遲到一分鐘要大叫一次「光復香港 時代革命」

女？

去邊度遲幾耐先

遲過佢

餓咪食野先囉
弱智人士咩

強姦佢哋再影上group恥笑

喪心病狂

見到你果陣已經係懲罰佢地

@勝利

絕交

到底有無朋友會唔遲到

同佢做愛

女既話，要比我渣一下個波

屌你老母，你都問得出？到底知唔知醜

笑到停唔到

收聲啦 我幾時有遲過 次次早到

停未？

到未呀屌你老母

約我instead

遲過半個鐘 直接返屋企

又想屈我遲到？

你準時？

為左見你我會

好sweet

你咁樣我會小害羞...

大大力錫佢春袋

我約妹豬出街喎-.-

艾粒牙swag too

邊個妹妹仔
小妹都想識

請佢食催淚彈

關唔關你事？

食屎啦樓主生得咁高

要佢在街口露出胸部道歉

關咩事

唔關事呀
唔知呀

又發作

我學緊牙swag講野姐...

弱智都學？

想體驗弱智對日常生活帶來幾多不便
Be Humble be water

Up乜7 ？幾時有咁講過

絕交？

歧視弱智層主心地好差

你自從姜蛋有女之後成日好似怨婦咁

ching好波到

體驗你嘅生活係歧視你
叫你比tip屎係打劫你

me呢me呢

gchi

祝褔聲想你都聽到

佢份人係咁

如果有一日牙邕同人拍拖會點

撩交打？

一個人的成全 好過三個人的糾結

吹雞？

毒能又ff

我同佢既關係洗唔洗幫你解釋

唔緊要
Ong系我就得

是我太過愛你 願意放生你

會帶佢睇精神科

我一打十

屌你老母
小妹根本完美

我係遲到嗰個，sor9ly

你落過仔㗎臭妓女

你笠funson?

你300蚊過夜雞黎架渣